翻咗一日AIA嘉年華做到成隻狗咁 仲要比人cut更

本身翻10放11 最尾無端端放8點
跟著個食女獸supervisor慘過食屎
同曬啲仔講話收早 一句都冇問過啲女
屌你老母 The Great European Carnival

做到咁躁 翻去睇波多野都射唔出

講左咁多年重有傻西去做

臭名遠播
講左幾年都有傻仔肯做狗

佢點解要對你好？

見佢一開波寫住 可觀的薪金 以為佢追得上通脹點知冇撚變過得50蚊

你咪又係去返 牛唔飲水唔㩒得牛頭低

你咁直接
我驚樓主頂唔順會自殺

50
去做餐廳樓面都唔止

會唔會係你矮得制

利申：返過

正正經經做雞咪算囉，why AIA?

做邊個位

Games Attendants
我地做到死咁 個supervisor真係夠膽鳩fing fing乜都唔撚洗做仲要喺度食女

根本樓主都諗住搵份玩玩下過時間既工
屌你正正經經去返一份啦
又要做又要屌

樓主奴性重到呢
真係咁鐘意番工

咩位都好做，除左games 歡迎砍掉重練

利申rides